其實蘋果都幾on9

前排升左上去ios13 玩下，backup 左icloud
之後落返12就用唔到icloud backup，話要等到ios13出先可以再用icloud backup

果然係科技龍頭，夠晒user friendly

人地講明13係beta,
比測試者debug 用，
唔建議日常使用嘅機安裝，
你用嘅話就食得鹹魚抵得渴

其實Android Beta 都係咁
玩得beta就預咗係咁

其實你戇鳩啲

話你戇尻怕你嬲

Beta當正式版玩係咩玩法⋯⋯

唔係落返iOS 12唔可以iCloud backup
係單純舊版OS 唔支援新版OS 嘅backup

你用iOS 12 + iTunes 一樣用唔返iOS 13嘅backup

新os成個system加新嘅功能都唔同，舊os無嘅咁點支援新backup?